啱啱見到城隧好多狗 捉咗個守護孩子成員同個未夠16歲嘅男仔

個未夠16歲嘅男仔已經俾狗圍哂 影唔到佢
有個守護孩子成員去咗幫佢出聲結果俾人拉走埋
因為有個袋所以知佢係成員 有冇咩可以做到

段片得兩秒 咩都影唔到....希望有人認到佢...